點睇反國安法人士呢頭話國安法侵犯人權，果頭又要求政府立法強制戴口罩？

每個人都有權選擇戴口罩與否，原來最侵犯人權係佢地

黃絲成功爭取經濟衰退！